[TG] 狼人Spyfall牛頭王Dixit 遊戲Group

係啦無錯又係我啦
一個月都無我又要開多次post 招返啲新血啦
啱清左啲潛水人員 宜家希望你都可以加入一齊玩啦
下面呢堆野照copy 唔好介意

以前同中學同學用Telegram個陣只係得狼人玩
估唔到過左一段時間 狼人都已經多左咁多新角色
仲新出好多唔同既Bot 有唔同既game玩
好可惜 大家成日各有各忙 要返工要返學
唔係成日聚集到人可以閒時玩一舖Game
如果你都想玩Game可以放鬆下就一齊加入啦
包括有avalon, 31點, 狼人, 牛頭王 等等

我大概收多十至廿個就會停收人
所以想入就pm我啦

今晚定晚十點開game

越多人玩就可以越多新角色同新mode

臨瞓前一推

放工推一推

新的一天

今日晏晝interview完希望有工開

今日天氣熱都係玩手機算

推呀 短時間內都唔會有聚 謝絕打擾 謝謝

推

加唔到喎 個id 想玩